美國參議員：特朗普或不會阻止國會推翻中興協議 並且告訴他們他無所謂

美國參議員：特朗普或不會阻止國會推翻中興協議

2018年6月13日10:55 CST 更新

中興通訊股份有限公司(ZTE Co., , 000063.SZ, ZTCOY)似乎又一次站到了懸崖邊上。美國參議院共和黨資深議員暗示，美國總統特朗普(Donald Trump)不太可能阻止國會推翻他達成的挽救這家中國電信巨頭的協議。

特朗普還沒有發表推文敦促共和黨議員放手，並且議員們沒有在國會內部發現針對推翻白宮中興協議行動的強烈反對。

田納西州共和党參議員Bob Corker向記者表示：“我認為總統並不關心中興，有人告訴我他默許了共和黨議員的做法，並且告訴他們他無所謂。我不知道這是真是假，但我認為他所做的是為了中國的那位領導人，但他真的不關心國會做什麼。”

算唔算過橋抽板？

股價再插下水先 先

今日無走到個D可以等死

763撈底個班

花生都要食炒價

侵侵：見完金仔，中興我采你都有尾